721文宣方向建議

1. 43萬市民經過個多月遊行依然出嚟，顯示他們絕對堅持5大訴求，不會因任何暴力而停止

2. 警方處理遊行安排出錯，造成中環，上環，西環一帶混亂，警方要負上絕大部分責任

3. 示威者針對並包圍中聯辦，而警方為保中聯辦而使用過份武力，再加上林鄭不肯徹回草案，顯示中聯辦已嚴重介入香港政府和政治

推

元朗！

圍中聯辦關警察乜事？

4. 元朗警黑勾結，警察容易黑社會持械襲擊行人

2. 中環開左最少4槍

先下手為強
屌警犬只懂保護中聯辦
當新界人係臭四

中聯辦突發事件，警方1小時多少少出到防暴隊

元朗黑社會，事前宣布，3個鐘都無警察

結論：香港市民賤過地底泥，中聯辦係統治者

我無野講